癡線 中大有個手足嬲到攞電鋸

手足冷靜啊！！

班狗見有電鋸一定即刻開真槍

手足已被制止冷靜咗 開曬姐遮樣 冇事

咁西灣河手足有攞電鋸？屌你老母

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

有冇電鋸都開真槍架啦 仲係道德高地？

你尋日訓撚左？

你手上冇野都照開啦

擺明25仔

但呢種情況你確定殺到狗？

空投電鋸 唔好近戰

係咪瞓撚左幾個月

攞定又冇壞嘅

今朝先講鋸樹做rb

6個鐘唔夠就屌鳩人

屌你老母攞手足係命黎玩
10% 開真槍變 100%

立場話個手足聲稱自己係狗仔狗女

手無寸鐵 -> 真槍
PVC膠管 -> 真槍
電鋸 -> 真槍

你同我講用唔好用電鋸因為會開真槍？

空投冇撚用

港豬啲潔癖真係痴撚線 對面拎緊槍 我地拎支鋸都唔得

一早要，但唔係兜口兜面嚇鬼

你認真？琴日赤手空拳都開撚左啦

最緊要係會合理化左佢開槍

好心痛

人地兼職肉類切割員 有電鋸好正常 合情合理

佢想鋸鐵欄咋
講到佢好似想拎電鋸鋸咁

唔係道德高地 係客觀黎講完成唔到
第一手足單拖
第二電鋸未到班狗已經開槍

殺狗要係近距離肉搏個陣趁亂殺

政府派4000蚊 200萬人出黎行個堆 未計 未出黎既淺黃 深黃 一齊集資 再派人去採購

到時唔係五大訴求 而係香港獨立戰 屌那星

諗下呢樣野啦 香港人 重要消耗到幾時啊

電鋸要近身攻擊，唔太可行
要中長距離武器

食屎喇左膠

開槍撚真係好煩,成日嚇人,屌琴日都開左好多真槍,佢係咪見有人斬佢屌

有遠攻唔用叫人用近攻，H2SO4呢

電鋸要埋到身至得㗎

殺狗我拍十萬個手掌啦 但一時衝動會再令多一位手足冇命但殺唔到狗 值得咩？我意思係希望個位手足冷靜 要殺都唔係咁殺 佢好明顯太激動

仲怕咩真槍
班仆街都唔撚當香港人係人

我以為佢鋸樹做rb

有作用先好用啦，拎出黎又唔知做乜，又唔講野想點

而家夠唔合理啦
你吹得佢漲咩

刺客

重點係唔好直線沖過去 完全明白理解手足
但要用都係暗地用/私刑 或者佢話自己係狗仔狗女 就混入曱甴屋入面搵幼蟲/曱甴乸喇
咁樣過去掂都未掂到班曱甴就玩完

空手都開槍啦 訓撚左幾耐啊

睇新聞話俾職員收返D武

4000蚊 嘔撚晒出黎 一齊集資 走轉中東 東歐 做採購

汽油彈都有用過把爛鬼鋸啦

佢話佢自己係狗仔
D人安撫番佢係有良心

你斬到佢先定佢開左槍先？

試下你屋企人朋友比人射比人打
你係咪仲訓係到比人捉呀?

佢意思係咪唔好就咁拎住把鋸衝埋去？要等狗埋黎先用？

想問剛剛d箭有無用到？

電鋸太重唔好用呀

2咩5仔, 佢係有良心既狗仔/女

跟本唔會埋到身...冷靜呀

見到好心痛

防暴狗套衫好似係防割嫁
銳器嘅作用遠唔及鈍器同魔法大

咪撚割啦屌

鋸樹呀on9

搵命搏畀你話係25

佢話自己係狗仔⋯ 佢係有良知，請保護佢

暴大=香港第一學府

擺明分化撚

睇得出佢係又驚又嬲 未知自己想點咁拎住行
d人勸佢放低個下 成個人放軟咗
身邊既人安撫佢

係有幾無助先會咁做

中大多山路
伏係草叢
打伏擊

成個小西灣咁多學校
竟然唔洗停課!

中大同學，危急時空曠位置點火，再報消防，等消防入去。

希望消防企係學生一邊，大家同一陣線，同學真係好慘，救救學生！救救香港未來！

個個好似你咁打仗死撚得啦 用下個腦啦 唔係同你講道德呀傻鳩

幫佢打去各大要求停課！
[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

樹呀

11月喇on9

Block咗好耐啦

同電鋸談判啦

如果攞電鋸 就要好似德州電鋸殺人魔咁 鋸撚到班死曱甴分屍

燒狗有效啲
但要斷咗佢哋退路先

其實電唔電鋸都會真鎗

問題係埋唔到身

Dllm 有電鋸喺手
比曬藉口黑警開真槍
係咪想手足自殺啊

就算1換1都唔抵

手足係未來香港社會棟樑
黑警大部分係毅進仔
為咗毅進仔而犧牲生命先係on9

就算最後走唔到 被黑警拉咗
都仲有法庭第二場仗打
就算輸咗
出返來都有選擇
繼續奮鬥話者休息

原來依家要合理先可以開槍咁撚怕死就岀街

此言論違反禁制令

開真槍又點? 第一日開真槍?
6月到今日死咗傷咗幾多個人?
依家根本內戰級別

環保撚嚟

水槍+火水好危險
唔好再浪費人力啦

有咩問題？

埋唔到身都射低你
到時邊個賠番條命呀？
係拎就起碼一千人一齊拎衝出去
得一個拎同送死無分別

如果手足就咁單拖去 唔好話真槍 布袋彈佢都頂唔順啦班曱甴一下亂搶掃射

"要有談判籌碼就先要有對等武力"
電鋸又好化學品又好 有殺到佢地重創到佢地既手段就用

最大武器是溫柔

唔掉火魔法用電鋸夠有問題未？

乜撚嘢邏輯
拎去鋸樹唔得？

樹木都防割,電鋸鋸唔鋸到

留返最後用，狗一定會死，放心手足

問題係你渣電鋸未埋身已經身中多槍

垃圾左膠

見到喊左，好心痛

推樓豬出去感動綠色物體啦

講撚到無電鋸就唔開真槍咁

鋸樹姐
你當人弱智咩

唔好呀 電鋸會引到班狗瘋狂開槍

一支槍有幾多粒子彈
佢一係殺晒全部人
一係就比人圍死

手足好似話因為自己身分想自殺

啲人即刻攬住佢

電鋸咁嘈, 咪玩.
鋸其他野就得.

要用真係唔該記得要偷襲 你拎住沖過去，未埋到身已經出事!我入唔到中大，手足幫我提水!!!!

唔係唔比拎
係唔比一個手足送死咁去拎？

個細佬拎出來果下已經失控左
到底比人迫成點先會咁做

拉

慳啲啦你
手無寸鐵都畀你開鎗射殺

冇FC，要再睇翻片

頭盔

開電鋸比人開真槍=無人同情
西灣河係得到市民支持

遠攻好啦 近攻死硬

昨日唔合理，四點鳩up咪又係一樣合理化

push

唔明點解上面咁多人以假設近戰做前題，先唔講狗會有咩行為，咁大件野埋狗身都難啦

工程用具自有工程用法，係咪？

冷靜！

你梗係冷靜架 坐係度睇直播
你係現場既話正常會乜9都想攞

樓主只係陳述事實，樓下話咩有冇都開槍㗎啦個d 九唔搭八，中大個學生咁樣出電鋸係一定出真槍，仲要無可能鋸到就中槍個隻死法，明唔明？唔好害死個學生

你擺明係弱智仔

死撚咗嘅話要人同情支持有撚用

得一個拎
點都打唔過

唔好亂嚟呀 外國傳媒又會亂寫野

屌你 立架生保衛家園呀
你估721果d「保衛家園」呀？

衰d講句 721白衫都識立架生
而家拎把爛鳩鋸又要嘈生哂

玻璃樽+煤氣+鐵釘
煤氣廚房同 chem lab 可取得
裝滿一架手推車山頂推落山, 氣油彈引爆

渣住把電鋸就係到嘈 就算手足渣住粒核彈都唔割啦

argee

靜啲

點都唔割

頂左成日 係有幾崩潰先會咁

我唔是狗仔狗女 但我明佢
手足 你係我地手足

鋸樹咋嘛

千奇唔好用電鋸啊

鋸樹做RB

佢想自殺呀

咪撚on9啦，手足唔係咁撐架，乜撚野拎唔拎都開槍，而家係引人開槍呀
9up 2句可能會冇左條命架，成班鬼黎架？

左咩膠呀
離遠見到你揸電鋸已經開咗槍啦
你以為仲等你埋去劈先開呀?

屌
比錯負評

不能認同更多
中大手足要留有用之身

睇到好撚心酸
點解佢地要攞電鋸
你估佢冇諗過攞電鋸
對家實開槍？
冇話大學生呀，正常人都知啦
佢明顯預撚左自殺式行動啦
仆街黑警

你琴日訓撚咗成日？

無就唔開?
你雙手無野佢都屈你搶槍啦

渣住電鋸9衝埋去咩
你on9啫 咪當手足on9

呢個真

鋸樹咋

屌你講到唔拎就唔會用？
依家武力完全唔對等呀！ 電鋸先追返少少仲要近攻

即係要搏命

唔好啊 d狗會名正言順開鎗 唔好送頭

你話比我聽點用
斬樹唔係宜加斬啦
閃啦

想鋸鐵通出黎用姐 講到個手足想關無雙咁 附近狗影都無隻

冇人叫你拎住電鋸企係最前驚死人地唔知你有咁

成班唔知咩邏輯，冇用之餘仲令到自己陷入危險

中大加油

得你地有老豆老母 手足無老豆老母
班狗癲撚曬 佢兩手空空出去你地就最滿意

我睇直播個下想喊
有咩仆街政權要迫到人渣電鋸

對家都唔撚理守則同理法律 仲唔攞等幾時

電鋸應該用係暗角位伏鳩啲狗

岩呀！都話要玩就玩高空囉...近戰會好多死手足🥺

近戰未埋到身就會俾人射低 好彩有人㩒得住

信和 SB535/537
PW: C7507X
Yia: 5213
Sinobuilding 2593
梁銶琚樓 8642
中大羅桂祥綜合生物醫學大樓 後門 password:08320348#
ELB password
G/F - 1314
LG/F - 1314#
Yia password
5213
梁銶琚樓
8642
Sinobuilding pwd
2593
許讓成樓後門
1217

唔講仲以為未開槍

撚知你係咪狗 點解要話你知
諗到都唔會講啦 我好守法架

推行動po，唔好再討論呢啲野

傻豬嚟 呢啲就手足
尋日開槍狗嗰兩隻狗女仲未跳樓 仲自稱黃

唔係左唔左膠嘅問題，而係你拎住個電鋸衝埋去咁顯眼，佢十米外已經有晒理由開槍，你有冇機會傷到佢先？你混亂中趁佢唔為意就唔同講法。

2你老母

鋸樹 做rb

你講到冇電鋸一定唔會射你咁

著避彈衣啦

唔好呀 好暴力呀 唔好俾藉口人呀
不過我地核彈都唔割架

中大加油 香港人報仇

攞住電鋸衝出去？你係狗你會點？

點解用冷兵器
點解香港唔好似美國咁有槍

咁明顯拎出黎盞送頭

好心痛 中大生大好前途俾人逼到咁樣

真係多謝市民既「支持」

都埋唔到身，唔好送頭。

唔好玩阿
依家真係保家衛國
同埋就算依家戴個口罩都比人射, 拎電鋸起碼可以廢一隻手

睇名起埋底都知唔係啦
現階段搵律師/換裝閃人先係要務
要屌我之後先ok?

訓撚左幾撚多個月

的確有衫褲可以防電鋸
做斬樹嗰d應該知
一hi到就會"kick"死把鋸

頭先電鋸手足話自己係狗仔，希望你留返條命睇到

班人屌乜撚呀
佢係講緊會係咁開真槍一撚定打死拎電鋸嗰個手足呀

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

草叢突擊，一隊就爆肚

點會埋唔到身

總知前線做乜都不割

點有電？

改L開啦你，你訓L左幾個月？

講實際野啦
打緊仗呀

電鋸斬樹好快
咁多木一齊會唔會燒着㗎？！
好危險千祈唔好咁樣做！！

TK

想你唔好亂屌手足拎電鋸啫
我如果面臨生命威脅都會咁做
自保有咩問題

無錯，尋日單野佢而家無事，唔等於之後清算唔到佢

屌樓主係咩事，攞電鋸係100%開真槍
想手足死？

冷你老母 咩都割
人地攬暴你又唔屌？

全球只會覺得你抵死
自己諗

我都唔支持送頭但係法庭哩場仗冇得打好耐了。
2cm既傷口叫企圖謀殺，斬爆肺腸跌出嚟先傷人，仲光速批出咁多禁制令，你仲信法庭？

On9依家打仗 攞電鋸又點啊 屌你老母自己攞鐵通打警槍囉

而家車路可以點入暴大？急

好，其實我都無屌
自保當然無問題
希望手足平安

有聲

我聽住 佢自稱係 佢話黑警死全家 之後其他手足
攬住佢話你唔同 你有良心 我都中催淚

由50%直接升到100%有埋理由比班狗開槍

咪撚又自己友係到嘈 了解左件事先

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

得到同情，但贏唔贏到呢場仗

所有反對暴力升級都係鬼

睇下留言先嘈啦

人地鋸樹做rb渣成班真on9定假on9

拎小型果d
唔好拎大型

仲會噴甲噴子彈噴Health pack

硬撼點都輸，裝備都唔同。
只有游擊才是王道，記住越戰美軍點輸。

好心你班連登仔用下腦啦

喪比人𨳒，笑撚死我

邊個唔屌

當年劉松仁同馬德鍾有套戲玩神木

你就擺明二五仔

左膠係弱智

塊面就真係好似有黃膽症咁撚黃喇

成班膠到以為用黎鋸人，第一個鋸尻班連登仔就岩

電鋸太嘈又唔方便行動
最好用老牛偷襲 搵機會從後割大動脈

今朝唔係話玩弓箭咩？

都話佢自稱狗仔女 話黑警死全家

各位手足冷靜
樓主無講錯
有電鋸一定開
無都可能會開
唔使屌樓主架喎
電鋸太明顯 中槍都未鋸到係真

電鋸勁定槍勁? 邊個要冷靜?

殺到狗做咩要制止

好明顯唔係搶道德高地
而係講緊策略上嘅問題

但事實人地係用黎鋸樹阿
岩岩先鋸左幾棵樹

攞電鋸都埋唔到身，冷靜呀

食屎啦

咁班狗唔會同你講事實
事實係佢只會見到你拎住把電鋸

Poly編委有片

開真槍又點？屌你而家同你鬥氣咩？手足人命啊我屌你老母。有大把方法更有效更安全你問我開槍又點？好撚勁啊屌你老母你睇撚透曬好撚威

屌你真係on撚尻，你會唔會拎把電鋸走上去同黑警對打阿

每次隔成百米，你過條撚咩

明明人地用黎鋸樹都唔知你班on9做乜

你冇電鋸佢開槍有人同情
你拎電鋸如果對人佢攞正牌射鳩你啦

咁你去前線拉手足返屋企

被自殺的彥琳母女安息

即刻去中大呀你

唔係打係你到你梗係口響架屌你老母

唔見都開嫁啦

攞住震動緊嘅重物行埋去唔合理

電鋸咁嘈

你咪block 囉傻鳩p牌仔
唔係唔讚成用，頭先中大手足係諗住單人匹馬咁過去啊
用下你個閪腦

咪話撚咗唔理你用黎做乜咯屌你老味
水樽都當攻擊性武器
咁電鋸會當乜

電腦打機啫！

不推文回覆

咪搞笑啦
你拎住條撚毛佢都用槍射你㗎啦

緊急：d狗而家想攻入中大 圍捕學生，好多人被困，翻版六四 ！大家今晚 全部香港人，準時 6:30pm, 係每區 都要行岀馬路 塞交通，要齊心，分散警力，引開d狗 ，要救學生呀 (有人講去中大支援，只會俾狗 反包圍，只會更多人被捕)

係香港人就 轉發，救學生，人命黎架! 齊心d 啦 屌你地

#馬鞍山
1832 同一位置再多2豬2eu前往中大增援
唯因塞車未能前進

其實有咩問題？

係咪想攬炒輸民意 冷靜呀

重點係今時今日係警民對陣每一位現場人示都有危險

香城Online: 攻高武器通常隱蔽性低

和平係我地最大嘅武器

慣左啦
連登仔次次都話咩黑警無論點都開槍咖啦~~!!
Onlun9
依家講緊點樣減低風險，點樣令手足不受傷，不被捕。
連登就成班忽上腦，話咩左膠咪阻左
就係你班撚樣勇字上心口，係網上係咁慫恿，間接推手足去死明唔撚明啊

然後上面一堆民意撚, 冷氣軍師

真係執行起上黎就係隱蔽性高先容易達到目的啦
你知唔知係美國買手槍規矩係嚴格過買長槍

咁你畀個plan嚟講下點拆

邊度拎把咁既野返黎

不如去絕食啦 又有光環又有掌聲

鋸開班狗十八碌，啲內臟飛晒出黎都唔割

咁我建議正確使用嘅

只係想講要交俾識用嘅人用

電鋸唔係用油氣既咩
L4D果隻

氣油

你瞓左幾個月？

屌你中大要人你叫人拉人番去？？？
有遠攻就唔好近攻（因為根本近唔到）好撚難明？
定係同毅仔同一級數唔撚明？
成個chem lab唔叫手足用你鼓吹用近攻？
有地形優勢用地心吸力助攻唔撚同手足講，反而屌番叫手足用安全又更有效方法既人轉頭

冷你老母臭閪

H2SO3 HCl 都好好玩㗎

咁嘈點樣伏

點埋身啊軍師

利申 我講緊中大入面打機既畫面

In the first age, in the first battle, when the shadows first lengthened, one stood...

Methanol 大量覆蓋皮膚會致盲㗎 千祈唔好咁做

……

小心tk

旁身先

係咪有練到唔驚真槍
手足命大把

中大校園依家需要裝大量隱瞞CCTV 如果唔係夜晚d狗入哂校園 冇人知佢地會做咩

好基本架咋

收皮啦，諗諗諗，軍師狗
推手足死嘅係你地班嘴遁大師，一個人去叫送頭，咪搵十萬個人陪佢，由始至終全部事嘅失敗原因得一個，就係唔夠人或都夠僵做實事嘅人太少。

而家就係話冇拎都開，拎左仲唔即開

上面班兒登仔 拎住把鋸行兩步幾十支左輪指住你啦

用無人機啦，最安全

我支持你呀 個肝腎都比子彈打爛啦屌你老母

上面就醒 一於一齊唱今天我唱撚死班臭黑警

所以分別呢？
屌你老母而家啲人弱智到
拎唔拎電鋸都開槍點解唔係保護好自己
用下個閪腦啦

笑撚死，樓主咁都比人屌一餐

小編B轉貼：//有冇Admin可以幫手係公海叫家長唔好湧上去赤泥萍嗰條路啊？？？
因為太多家長等接放學啦但係基本上都唔會有仔女想宜家呢個時候走
啱啱就有First Aid叫我呼籲啲接放學嘅如果而家冇人接就離開咗先因為警察一嚟石路落就冚世界都收皮//

禁佢承受到個後果咪得
拎電鋸衝比人開槍無人會認同

不割

啲留言係咪on Q
關西灣河手足鳩事咩
講緊唔好去送頭啊而家
你班仆街係咪閱讀理解拎C？

欣賞手足嘅勇氣
但係電鋸太大聲

唔好戇鳩啦你地
拎手刀好唔好啊

手無寸鐵都對準心口開啊
用得呢啲就有心理準備 死/坐監
唔好阻鳩住晒

去lab拎chemical啦
成粒放射原素連盒掉過去 啲狗中揀晒輻射

垃圾p 狗 手足鋸死你都唔撚抵可憐blocked

睇live話手足係狗家屬，所以想自殺

blocked

我地要有量樹木

我認同 你收皮

你老母擺明係雞你擺明弱撚智blocked

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

八大師生團結起來

#八大永久罷課

一早要

同學冷靜

啱

agger
斬死班仆街
空投師出動

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

攞刀一定好過攞電鋸

你老母就25仔

但人地個個都有佩槍
暴大得一把電鋸

TATP 呢啲嘢chem lab 大把 喺恐襲用過
千祈唔好攞嚟掟啊

鋸樹姐，太多雜木
Btw 人人都可做歐拉夫

你弱智架?

Block 左呢隻25狗先

不要 冷靜

狗屋你班暴徒收手

遠距離爆頭爽

有電鋸，用佢鋸樹再加把刀係前面整鏢槍啦，嗱暴力野唔好做

樓主係狗

有冇班狗都照開槍啦diu

生物室，化學室，放射室，工程部...

唔撚殺佢地冇用

訓撚醒未
一早開左真槍

一名自稱「狗仔」（警察兒子）的中大男子手持開動的電鋸，打算到二號橋與警察搏鬥。其他示威者立即阻止，並奪去其手中的電鋸。該男子情緒激動，不斷說自己是「狗仔」，又大叫「黑警死全家」，其他人安撫其並說「你有良心呀」。男子其後由守護孩子成員陪同下回到安全地方。